聽aoa d歌聽到喊左(╥﹏╥)

一路聽一路諗如果aoa以後冇左草娥會點，就算係yuna同惠晶都好難取代到佢唱果d部分

Aoa由上年已經開始走下坡，真係好驚冇左主唱之後一沉不起😭

好怕以後aoa得返個人活動，最後等到7週年就解散

一諗到呢到就係咁流眼淚😢有冇人可以安慰我😭😭

T.T

I'm like TT 😭

byebYe吧啦
或者等雪炫主唱

Yuna惠晶雙主唱ok?

如果choa病真係無計，捱左咁耐先有起色，無端端自動收皮咁

應該真係拍拖先退出 加上juniel走果陣佢都話好唔開心

唔止一次公開講過 AOA個人活動搵既錢 都係集埋7個人分 雪炫做到仆街都係得1/7 其他人不知幾爽
我諗都係拍拖結婚果類野 之前一早有傳媒影過相

一早講左唔係咁

好多三代女團都。。。
我鐘意既得番gsd完整

gsd......又係公司無心棒既女團

雪炫主唱囉

岩岩續左約都唔捧?

Ching搞緊笑?

草娥

yuna

Show Blocked User - 屌梨

block錯

其實第一份約點樣分都係大頭比哂公司架啦＿ 另外岩岩紅果時隊野咪又係靠草娥同雪炫兩個撐住隊野 同埋我真係信不和呢單野

搵到第二條女就忘記前任架啦

呢度好多人都話choa無左無分別架啦
雪炫先係重點嘛

最多都係唔friend, 一定冇不和